其實只要團結樓價要跌唔係難事

只要大家收埋D錢搞到通縮 之後拎返d錢出黎買樓is ok

首先已經團結唔到

其實只要團結 _ _唔係難事

趁而家經濟環境唔明朗就岩

成日講以前幾毫子一碗牛腩河 而家點條明路你地行都唔識上